[美麗傳承時時精綵]二月十七日田草十場賽事討論區III

邊個唔開post
正評贏大錢

澳蛇

正評

條友on呀
起到1001又唔開

新力必啦

澳假sir轉行賭馬仔

田泰安隻馬原來唔差

好好瑪無人要 ? 有根有據

支持我

等到白頭髮都出

係咪有人墮馬?

馬ppst不嬲唔係1001開架啦

得勝駒

爆啦

who

有隻馬死咗？

今日要幫返達龍駒，唔去

喜蓮騏星!

莫雅都有70倍

抵買 上場意外重重 當冇跑過

相中好友
唔知有冇死到

邊個改名新力勁

上場快步速唔散

想買

有啲唔抵

等我燈神幫大家，今場買1 2 4 7 10 12

3拖1 2 10

協霸神駒唔會保留喇

有，恭喜你

6爺點部署又黎

今日有隻馬叫耳後生風

好好馬有名你叫

要1定大金庫好

佢應該唔敢唔去達龍狗, 但係咪高到夠贏哂

支持愛馬
嘉應之星 好好瑪

一直都有賭

5,8定14好？

鄉土有相 成隻瞓低左 應該瓜多過菜

支持好好瑪

新力必好搞笑 係咁fing

我見fb有相拉晒布, 以為有人墮馬
原來係隻馬出事

跑成咁應該都

真

搏一搏

跑完之後？

追左菜頭幾場冇料到，今場再追

達龍駒潘頓會去馬

直路400都冇啦 急墮

最後150米到

2 4 12

都係唔買自己啦

直情過唔到終點, 見佢未入直路都停

死左 唔使打針

蔡果兩隻未夠班喎

具腸一檔表演橫掃千軍向外掃

Aussie

大佬必爆啊

新力風

1-12博博

達龍駒真係掃得哂？

自己唔撐自己

1拖 3 5 9 10

何苦呢

1都唔買 好打極有限

頭幾場中完都淨係睇跑馬
今場玩吓先

3定12好

我覺得唔值, 買3,4

3 12

咁酷男當年贏之前都唔夠證明嘅

正常就應該得
G1馬

邊個邊夠班有p?

早飛必中

J2 GEL到隻1號GEL到甩髮咁

開post都唔識走黎開post

得勝狗

1600都跑唔掂 仲上1809

1拖34910 四連環

弱智先買紅運

好好瑪 衝呀

喜蓮騏星

唔想洪狗贏

你睇下果隻巴黎太監

布文上次撞人罰完停賽嗱 ?

全球停架麻

3

好好馬冇飛

中到都幾和味

綠色有運

洪狗收皮唔該

9號有冇人支持

威進駒直路仲博位我屌你老母

咁夠薑？

雷拉上啊

屌得好

1 3 12

我豐

有冇貼士

潘狗屌你老母

一起步大慢閘 屌

開條124

連馬仔都撈埋

妙算加油呀

新乜撚野力必

全DADDY痴撚線架

5 1 4 2

洪祖杭

梁家俊又贏

妙算達人

炒算達人

Cls 妙算

家燕唔放
騏星唔放
有冇咁On9

妙算 我依世死追你

梁家俊好波

92

洪狗抵死

上次去 tim滿意 今次妙算 全哥又撚狗

屌唔信又爆

不得了

5

全DADDY都要開飯架

點估呀大佬

又爆妙算 痴撚線

唔撚係掛梁家俊。。。。

達龍駒會唔會換人

爆撚到呢

會唔會激死洪狗，兩次都俾人撚

嘩屌你老母

話左潘實do something

柒俊

美麗傳承2.0 7俊贏先

揀左14 屌

爆大冷

又妙算達人

妙算

1,2號肯定無飽飯食

隻好好瑪洗唔洗留到咁後 真係屌e個巴西輝老母

都算屈得耐喇, 你個大番

Jenny中晒

Wow

天叔爆血管

梁家俊 放頭 竟然贏

全daddy

真係估唔到哩隻1800都到
睇血統都係短途馬

預賽爆冷溫床

換返牙輝?

真係唔夠跑喎

真係爆
但點撚樣估

92倍咁多人

紅運戰士返跑馬地啦

無左傳承終於有翻隻好野😭

天叔又輸

洪祖要拉倉了

再cashed

真係爆冷 準到

你老母何收唔走痴撚柒線

全哥都底出

香港經典盃俾狗賭

真係爆

以為妙算達人上場入Q已經好癲 今場全程放頭贏埋係發生咩事

最後一擊 叫都無得叫

嘉應同喜蓮 買左喜蓮 仆街

告兩隻都唔放真係ON9

幫全哥含撚

勁

6554 17-02-2019
17:15 沙田
星期日 獨贏及位置 9 場 5 妙算達人 $50
$100.00

第2隻傳承

指定位置馬膽
9 場 2 添滿意 + 4 嘉應之星 +
7 協霸神駒 拖 1 達龍駒 +
2 添滿意 + 3 紅運戰士 +
4 嘉應之星 + 5 妙算達人 +
7 協霸神駒 + 10 好好瑪
拖 1 達龍駒 + 2 添滿意 +
3 紅運戰士 + 4 嘉應之星 +
5 妙算達人 + 7 協霸神駒 +
10 好好瑪
捉到應一應 腳跑1,2 膽跑3,4 無錢收屌

個個諗住妙算斷

好好瑪唔好再遲d先望空

kc leung連續幾十場無贏
要報警

又夠食一個月

仆街6寶呢場已經揀左6隻馬都揀唔中妙算

羅富全識玩

原來呢隻妙算達人長途馬來

全哥出口術 1800米又話唔到

根本哩兩隻是旦一隻放都應該唔會炒算贏

隻電兔唔撚停，失控

拉叔騎王 重有無希望

蘇兆輝個仆街大垃圾兩場輸左我五舊水

留到咁後 又唔拉出去又唔係埋欄博位

錶之太陽係唔係又彎

馬場冇人正氣
鐵律黎

要左全餐

中4-5位置Q

係咪其他馬水平低

鬥志最難估嘅一場四歲系列

Cls

今日秒放到咁?

邊個話俾你知係電兔

do 咩something 末段達龍狗打極都無 完全唔夠跑

羅富全 3隻 點會揀隻最冷

JENNY姐好撚勁

屌佢老味 比佢隊爆我條14q

同分點計

嘉應之星唔放我真係唔知發生咩事

上場入q以為撞彩......點知....

潘狗都跑o岩哂, 望頭馬唔到2000唔係肯定一冠都冇

同分 拉叔嬴?3W

全哥都開始玩底出了

大機會

華將一哥終於返黎

佢自己出都唔出5 on9 架爆到咁

個個都係咁諗

健康美麗 $5000wp追數

話自己到咪個個上嚟搶放，不了

你又點撚樣

4歲系列全哥過3關

其實潘都盡力，係妙算超班

屌 問左10萬次都有 鬥多WIN囉

傳說中既放軟料底出

上次又係羅富全搭梁家俊

你又唔出
你放頭咪掂

下場我買承你所願算

梁家俊贏咗大潘，笑到呢

有錢自己袋啦
仲益你地咩

天叔又要整假飛

同馬房，一關贏一匹

尾埸黃俊?

香音 唔撚玩 今日賭到火滾

華人一哥梁家俊

唔好跑打比啦 縮番1400好啲

妙算達人贏埋打比就好笑

大棍買左潘 好撚驚

梁家俊反底

何澤堯係好奇怪嘅騎師

你期望佢放佢就唔放

智力寶洗唔洗1.5呀屌
比隻鴨仔黎都好掛

想知洪狗咩反應

買撚左潘狗騎王都要換衫落樓賭智力寶

點估到爆呢隻

Omfg 買左$10 1拖5 派成千

6554 17-02-2019
17:15 沙田
星期日 獨贏及位置 9 場 5 妙算達人 $5,000
$10,000.00

想知洪狗打比都輸埋會點

唔洗見到洪狗都係件開心事嚟

依隻好失望

咪又拉倉囉

有無巴打可以解釋下？

悅目星光

羅富全新髮型好撚型

試野打毗用 試到俾人爆埋

［img]
追番

上次留後又柒
今次跟前又冇
都唔知點好

揀嘉應唔揀好好瑪已經痴線 仲要撚鳩告仔兩次

贏完之後你個樣好似好驚喎

面燶燶走左

CLS全哥底出仲惡撚過東

羅富全都算仆街

有d咁撚on9既貼士

換人啦屌
隻嘢初出中到應一應
但何妖真係唔識騎放頭

等睇梁家俊下場大敗

頭先隻威進駒都係咁 佢跑馬係咁後上馬一定唔買佢

玩埋最後一場 10>1,6

隻馬好快被拉走

一日撚足告仔兩獲

俾你引出黎啦最多本來諗著改改時間同編號費事俾朋友發現我連登名

咁睇 添滿意仲好過達龍駒

我頭馬了

放就有悅目星光啦冚家剷

當年雷狗1.X跑到不良於行
而家柒俊9X跑到識飛咁

張圖係開賽前十分鐘見過
痴撚線

做完功課買，點知買漏獨贏，又衰窮無錢買多…

如果妙算達人冇俾雷狗收停會點

我都印象深刻，只能夠講this is羅富全

有內幕料

跟前已經無哂力 後上又唔覺佢衝到 1800都嫌長

今場造馬大會 根本都估唔到邊隻放頭輸都正常

紅運戰士睇黎都係谷草料
連老豆都係佢前面返黎

全哥下場迫妙算唔跑打比算啦, 唔係我驚洪狗拉倉

洪祖杭今次會唔會賴潘頓老

洪狗抵啦 你點樣對佳龍牙dllmch

2場G1喎 不過大賽冇佢份

下場換田雞

錶之太陽咁

發現左 第4場打後全部都開5號.....馬會造馬唔洗咁樣吧

打比唔會跑呢隻啦

你係貼就貼下場買咩啦
冇人想知你之前買咩

可能洪袓杭自己都有分中Q呢

佳龍駒快啲顯靈 咪比佢贏打比

係又唔拘呀
揀少隻

而家咁多人鐘意玩事後飛嘅

真

Btw你啱啱出嚟搞笑？

仲有隻旺旺龍係呀霍到

上場布文跟馬屎忽都有追勢

隻馬根本唔夠班....後面成堆都唔知做也野講質素都未到佢啦

呢場智障寶阿婆都識賭

嘉應傳奇

尾場tony出手

廢馬一隻 換邊個都一9樣

智愛有冇人同路

6 10 no doubt

鄉音

同路

唔使包尾過終點當贏咗

勇霸神駒得唔得

你朋友睇編號就知你係邊個 ?

DLLM 隻馬叫鄉音

今場都係5？

有冇人信tommy起孖

2號996磅

奔雷

6拖1 7

學梁定華話齋，馬會開賭係俾市民有個夢想...

要我隻愛馬魅影揚飛先

下場張敬軒有冇機

智障寶要追數了

張圖係我睇完網上直播後 cap 的，所以我唔知係事前定事後更新，睇網站就寫之前，睇下有無達人解釋到

潘頓騎師王做乜突然咁危險

譚仔阿姐

你有貼過俾佢地睇既話咪知..

智愛

又一隻馬揹晒啲飛

悅目 智力寶包q pls

有冇心水追數

韋達寶藏。。。

人地唔揀智愛關係撚事咩蔡俊燈，死狗公

柒俊
轉跑法放頭
接手大師傅棄馬

勇霸神駒

又想配種了

牙cake

智愛有無朋友

不了

智愛上呀 all in 了

智力寶穩唔穩

時時精綵 2班2000贏幾個馬位 > 經典一哩第4 >經典盃第2 > 打比第3

達龍駒 2班2000贏幾個馬位 > 經典一哩第4 >經典盃第2 > 打比?

悅見星光

10拖 3 6 8 11

智力寶穩陣

潘狗+廢拉組合

6 10

牙番騎師王穩唔穩

4

拉停 綠布

智力寶指定位置第3

布文單win

潘頓入位置就做騎王

二班贏過

承你所願 智愛

So simple ?

潘雷 唔洗搏命爭騎王？

有10拖11

騎師係唔會理呢樣

不嬲都唔需要

雷仔穩袋?

博太多場 跑太密

其實騎師王係唔關騎師事?

1 7 10 q pq

淒涼佬又想黎料?

爭嚟做乜 ?

新手 唔識 SOR

冇錢分

10>1,14

智力寶點解熱到咁

10>3 6 8 四重彩

係對騎師重視既只係頭馬同獎金

醒目勇駒

4 6 11

又爆

黃俊唔放頭果然唔識嬴

醒目勇駒唔放係做乜撚野

亞 cake 中咗 ?

奔雷咩馬黎直路頭以為冇哂臨尾先撲番近

可能有買自己架嘛

黃俊 高伯新 起孖

智愛 好波 幫我嬴返小小錢永遠都會支持你

我都唔明

又要講多次 騎師王係唔關騎師事 係馬王1個cap水彩池嚟

智愛承你所願又買錯

4同7 揀左7

跑咩

今日塊死人地邊有得追

btw 腎仔叫魅影揚飛嗰陣走哂音

may 影

我都係

智愛p

仆街第4

太多迷雷

屌你老母成日冇賺冇蝕離場

我又係
4同7簡 簡左7
6同10簡 簡左10

智力寶

臨尾都要爆條四重殺賭仔

黃俊!!!!

包頭 dllm

好在呢場冇買

麥偉利第四

智愛 ！ 成功回血

蕾拉今日全日搞笑

路程太短

Fatfat

眯鷹揚飛

俾骨隨殺左條潘蔡q

呢手馬都追

4.6倍

冇韋達之後連輸兩個賽日輸到啪啪聲

屌你麥偉利最尾都唔俾個p俾我

話左阿蔡堆自購馬用得七七八八

今年田草搵得仲多過谷草

布文 屌屌屌鳩死你

智力寶博得完姐

4同11都有 但最後冇啦啦用10號做膽
抵自己死平時都唔會咁買 串埋算

輸鳩左我自己都覺得柒

佢禮拜三又嚟 魅力星星勝得精彩

潘狗依個禮拜都好正氣

針到傻

針5K

勝得精彩好似係潘狗騎
去馬了

大賽不嬲正氣

Me2

今日佢得三隻 一個P一個第四已經好好架喇

六環彩每10蚊派幾多

Me3

今年黎港 極廢 完全唔似1級騎師真係唔想睇佢

有好多隻個分都似盡左

智力有無q

神仙PPG勁D，PP就大摩勁

231

冇學咸華燉牛尾

輸到冇錢玩波 星期三先再黎

牙蔡大把派斯貨用完就換
大摩呢一水歐洲PP幾好

依隻有第四仲想點
都係個句 一早有今日咁既表現既話真係唔使敗走

q咩 第4都沒

唔使輸已經好難

雷狗今日害死幾多人

為私肯定打盡贏遠d

中8蚊差d要蝕

針1K5 以為阿國今日有料到點知 空歡喜一場

前幾場開d 1.x 大熱q俾狗賭
後面連爆兩場

1834 633

下次妙算既賠率應該冇曬肉食

針

潘雷點解我會揀左雷狗做膽

屌。。 我隻香音走哂光。。。。

唔好睇少香港死忠既威能
巴基之星場場冇影場場都熱,剩係睇呢個POST你都已經數到,場場都有人話巴基係今場,淒涼佬底出巴基

達龍駒死忠應該依然好多
同埋大冷門爆出贏馬下場就算熱都唔會做到大熱

告仔今晚返去會唔會屌撚死何妖

Tommy有啲心機跑
根本可以入place

乜力寶乜力寶果啲點睇都唔會係高班貨
活力寶又係二三班升降機

仆街仔想偷雞

洪狗都有死忠
不過打比我睇係夏威夷

唔係死忠
你睇返贏個場二班2000就知質素一定係有
依家係睇練個個點搞 上g1定沉淪真係睇佢功力

屌 我又係要左死雷狗 要潘咪好囉 中左4號都無用

沒事的 同奔雷上次一樣 倍率應該唔會差好多

6 11位置q cashed
6 10 11 14 3重彩針

今日又負數

我等奔雷再上程試下放頭跑

負撚左兩日

依家咁睇佢應該係下場直接一野抽上去跑打吡?
上季平海福星就話唔夠分要喺3月頭跑多場1400
佢已經夠哂分啦依家

夏蕙姨個部暑同上年平海福星一樣樣,始乎有機會幫佢彈課千七閘再報打吡
不過係咪閪拉騎呢就。。。

相中好友

梁家俊係咪繼賴仔後可以係4歲系列賽贏馬既騎師